よくある質問（FAQ）

■ 配送について

Q: 配送にはどのくらい時間がかかりますか？
A: ご注文から3〜5営業日でお届けします。離島や一部地域は追加で2〜3日かかる場合があります。

Q: 送料はいくらですか？
A: 5,000円以上のご購入で送料無料です。5,000円未満の場合は全国一律500円です。

Q: 配送業者はどこですか？
A: ヤマト運輸または佐川急便でお届けします。

■ 支払い方法について

Q: どのような支払い方法がありますか？
A: クレジットカード、銀行振込、代金引換、コンビニ払い、PayPayに対応しています。

Q: 分割払いは可能ですか？
A: クレジットカードの分割払いがご利用いただけます。詳しくはカード会社にお問い合わせください。

■ 返品・交換について

Q: 返品は可能ですか？
A: 商品到着後7日以内であれば、未使用・未開封の商品に限り返品可能です。

Q: 不良品の場合はどうすればいいですか？
A: 商品到着後7日以内にカスタマーサポートまでご連絡ください。無償で交換または修理いたします。

Q: 保証期間はどのくらいですか？
A: 通常の製品は1年間の保証がついています。延長保証プラン（3年・5年）もご用意しています。

■ 製品の使い方

Q: 初期設定の方法を教えてください
A: 各製品に同梱されているクイックスタートガイドをご参照ください。オンラインマニュアルも公式サイトからダウンロードできます。

Q: アップデートはどのように行いますか？
A: 製品の設定メニューから「ソフトウェアアップデート」を選択してください。Wi-Fi接続が必要です。

■ お問い合わせ

カスタマーサポート: 0120-xxx-xxx（平日9:00-18:00）
メール: support@example.com
公式LINE: @example-support（24時間受付）
